# Todo

* Inhouds tabel opstellen
	* Start met een niet technische inleiding die het probleem uitlegt
	* High level beschrijving van de ideale oplossing
	* Meer technisch gaan en uitleggen waarom het moeilijk is
	* Meer technisch de oplossing uitleggen
		* Base shapes
		* Combination techniques
	* Mogelijke opvolgingen (Om naar de ideale tool ge gaan)

# Timeframe

Nu genoeg technische stuff on te schrijven.

Als er tijd over is kanj nog features toevoegen opt einde.

# Tips

Van high level naar low level schrijven
Titels -> tekst snippets -> verfijnen -> tekst

De bachelor proef in een verhaal vertellen, probleem -> oplossing.
Tonen daj het wiel niet heruitvind.
Dat kan door hedendaagse programma's en technieken op te lijsten.

Mss een beter verstaanbaar voorbeeld model gebruiken, dat kan je gebruiken als rode draad.
